[只換不賣] 容祖兒joey secret life 14/4飛

各位巴打絲打:

我有14/4 (fri) 一張 $480 (row G); 一張$880 (circle row A)
有冇人可以換2張連位飛 (8/4-15/4 任何一場)
如果你得2張連位$480， 我可以免費同你換
因為之前我通宵排隊都買唔到連位， 但好想同gf一齊坐
Thanks!!
(tg: ycyt123)

push